9月2日 中學生回合 黑口罩行動

五年前，我仲讀緊中學，我仲記得嗰一日同學不約而同咁將一條紙製嘅黑絲帶掛喺書包，亦喺早會之後企喺操場唔返班房參加罷課。嗰一日我記憶猶新。

五年後嘅今日，我清楚知道好多中學生都想參加罷課嘅行動，但係唔同嘅原因而有所顧忌，所以我希望全港嘅中學生，都可以喺自己嘅學校發起罷課行動。

9月2日
全港中學生帶黑口罩返學
喺早會之後留低參與罷課

而咁多位勇武同和理非嘅手足
我亦都希望大家可以支持自己區嘅中學生
喺佢地返學嘅時間派黑口罩同傳單
等支持我地嘅同學可以有可法參加罷課
同時亦等唔清楚成件事嘅同學了解香港究竟發生咩事

喺呢到都想同全港咁多位中學嘅校長同老師講
請尊重你地嘅學生發表言論嘅權利
唔好用威嚇嘅口吻去阻止或者懲罰學生
你地更應該做嘅係用你地嘅人生閱歷
去分析比你嘅學生聽
等你嘅學生清楚知道香港面對緊嘅問題
因為呢一堂對學生嘅講係非常珍貴嘅一堂課
因為呢一堂亦都係所有教育人士非常珍貴嘅一堂課

自己推
推到9月2號
推到所有手足見到

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

9月2日 中學生回合 黑口罩行動

【和理非】反對黨鐵助紂為虐 - 全民Gear搭地鐵活動開始!!!

借推

[9月2]早上full gear番母校聲援義士

推推推

其實香港地要中學罷課真係有難度
校長一早換血換哂藍底......
家長比人講兩句更加唔同意

但作為和理非既同學仔可以有好多野玩
口罩絲帶......佢沒收咪再諗第二樣
小息高form係操場大叫口號....叫口號唔犯校規啦掛?
老師因為驚冇左份工唔肯講...
你地咪用學生會 社長既形式係台上講!
目的係要將個信念延續 唔洗因為開學熄左團火

所以我地要用回響最大而對學生影響最細嘅方法去比佢地發聲

支持中學生！

1

2